［尋失物］老媽子唔見銀包

是咁的
頭先老媽子大頭蝦
係荔枝角道至海濤灣一帶跌咗嗰銀包
嗰時間大約係4:45-5:00左右
如果有任何有心人執到
麻煩通知一下細佬
感激不盡

銀包內約有$2000 八達通 同埋幼兒園員工證

thanks
補充一下嗰銀包係黑色

push

推

Push

幫推

幫手

幫推 希望搵得返 唔見荷包真係好煩

希望你老媽子會搵得返

孝子 幫推

推
可唔可以形容多d個銀包咩樣，有冇圖睇下